有冇揸夜更的士既巴打？？

一齊玩下Zello?

Dc9

哈哈哈，揸的士就全部係壞人，哈哈哈

唔係揸的士，不過經常凌晨搭返工
凌晨都要dou我路...

最好講埋行邊條路，因為真係條條大路通羅馬咖其實

pish

留名

巴打揸的士？

以家工作唔開心，諗住入行

有冇牌

有

住邊呀巴打

元朗

試下替更先囉

遲d走投無路就迫住入行

我渣綠的夜更元朗啊,巴打想試做替更可搵我

諗下先，唔熟路要好有勇氣

諗清楚,而家唔好境,又冇福利,考慮清楚

係啦， 睇個勢嚟緊經濟麻麻，的士都唔易揾食

考的士考幾次
最近 20/20 20/20 94/100

留名

有牌有正職
無諗住開的士搵食
不過成日想星期日租架紅的當私家車自用

留名，夜間紅的

死背啫，考多次就得

有苦自己知